
                      Soy gran aficionado a star wars creo que la película es una pasada le doy un diez a Mark Richard Hamill creo que está impecable y a la princesa que es una maravilla disfrutar de ella. Los efectos expeciales son muy buenos vestuario imposible mejorar los únicos peros de la película me los guardo por que soy demasiado seguidor de la saga
        
            